消委會：中國製GP超霸電池，加強版同普通版無分別

GP超霸，乜你貢辣殺嘅？
原來你啲電芯、尿袋、叉電線、電筒，都係中国製造🇨🇳

派嬲啦派嬲啦，下面條smart link可以拉你去FB

🚫 GP超霸 🚫

如果想買非中国製電芯，可以揀勁量、金霸王或者松井

TVB戰線有四萬幾個人，但派嬲嘅人1000個都無

====================

腦腦

推

加強爆炸機率

推推

正想講

做咩呀bar bar

消委會小心D講野

推推推推

晚上好

尋釁滋事，好嬲好嬲

Push

尋晚又睇返十年

DURACELL都有支那製

買嗰陣check包裝唔少得

我唔敢睇

呢隻電池正垃圾，有時啲設備冇用一段時間你唔記得拎返舊電出嚟佢會漏汁乸爛個電池倉， 就咁擺喺度全新未用過都試過會漏汁

啱

打定個底

用envelope啦，charge電電池夠環保

push

郭佳怡新劇作"Final Borading Call" 訴説不同背景港人為家庭、自由、權利奮鬥 本周免費觀看

好多字
識唔識排版

Oh wow可以一看記得佢諗首詩

心

有冇懶人包

去同極B講

伏

支那電係咁上下

Be
近來過得如何？？

諗起勁量兔🐰🐰🐰

push push

puah

包

呢排點呀

未試過唔係漏水收場 ....

Push push

小英

冇爆炸咪算好
Btw推文

崔崔

AA叉電除左eneloop唔洗睇其他

樓主好有heart
呢排勁多post

Respect

啱啱瞓醒

要休息下了

今日真係返咗工？？？

食早餐未

又貴又廢，不了

未

用緊，唔錯

直接eneloop 同ikea LADDA 啦, 都made in japan

今日喺Twitter 睇完緬甸爆頭，我就無食過嘢喇

唉…………

由由

ikea ladda 聽講同eneloop 同廠
只限電池

ladda 有支那造, 日本造先係eneloop黎
不過eneloop 一樣都有支那造, 有人test過係無日本造咁好
買之前要睇清楚

超霸 藍 GP 中國製

已經犧牲咗好多人命

多謝其實每日一個post
每日做任

Condemn 咋

見到個男仔俾人用槍指住頭

係呀..

見到

電池只買黑貓

世上嘅極權幾時可以全部收皮心痛

依家好似傾向極權統治咁

一係極權一係左癌黑暗

只買Panasonic, Toshiba

日本化學物料最高質

地球幾時滅亡

電魔法

一直都好想世界末日但而家又覺得一齊死便宜咗班衰人

泥巴

叉包

但睇住班仆街喺度遺禍人間

菠蘿夠同鳳梨冇分別啦

好彩你提一提
本身有check 開
因為都驚唔知幾時會轉廠
間間公司都搵錢至上

漢奸超霸
毒害祖國人民

合味道杯麵都係咁啦

對上一次用係激鬥戰車 個時呢隻電好出力下

金霸王咪又係中國製

好在樓主提一提 早幾日先買咗
唔講都唔知 以後轉牌子

錯，有時淘寶野跟來的大陸電池都無 GP 咁衰會漏汁

咁都得

香港買到嘅Pana/Toshiba嘅Drycell都要小心產地
冇記錯mic都有+有撈麵國

Donki 賣D電蕊都係.$8 四粒~~~Made in Japan....
(好似係...)

先唔講黃藍
GP電芯係超垃圾
未用過都會漏電水

韓國嘢我真係改觀
以前覺得佢哋剩係識抄嘢
但係佢哋發咗達之後啲產品真係好用心做
QC同品質對比以前真係好大進步